作為一個vans賣鞋師 我應該開心定唔開心好

開心：
冇人買vans
份工hea撚到仆街
日日番去等放工
加可以番工果陣做炒鞋師
（靜到比用電話）

唔開心：
銷售額勁低
搞到冇晒傭同獎金
仲有幫垃圾公司賣命
好想辭職

平時有無偷偷地閒港女對腳?

有偷偷地奶腳趾

辭職賣過第2間囉

認真po
咪搞事

毅進仔搵唔到工
唔想做狗

聞腳有咩問題

巴打好奇問下 做哩d 有幾錢個月？

一齊吹水

底薪萬鬆d
加獎金果d有兩萬左右

做第間賣鞋師唔得咩

市道唔好
點會仲請人

同事here, 攬有咩唔好屈住呀

點算好

加油
但緊記今次贏既話 贏足成代既自由

加油

劉備當初都係賣鞋起步

咁你一定唔係普通sales

周圍都零售揾個間有幾難